知唔知點解便衣曱甴攪破壞攪到出哂面？

覺唔覺啲警曱甴成日都係遊行好高調咁破壞然後逃走？
基本上除咗智障同藍絲之外，個個都睇得出係警曱做？

因為由頭到尾佢地都冇諗過隱藏
佢地有能力係之前半年令咁多手足變浮屍，封鎖消息，唔好以為佢地會咁智障比人發現（當然大把智障）

佢地目的就係想我地同勇武割蓆。
由頭到尾呢個政權同埋警曱都冇放棄過呢個諗法，一直派啲智障去做零星既破壞，比人發現之後，大家攞黎笑。但同時令真正勇武手足好難升級

中共清楚知道，我地都好清楚知道，我地當中有一批人係未接受到行動升級，可能係因為未接受到暴力場面，或者好多負累，中共就係想利用呢班人，製造內部分歧

佢地一直都想我地內訌，諗盡辦法打擊我地既示氣，因為佢地知道，佢地一定唔可以明刀明槍咁去血腥鎖壓，而家唔同64，香港掌握住中共一個好大既收入來源

覺唔覺係唔同既社交媒體，只要一有裝修/破壞/有槍既新聞，大把人就會係度留言話係多謝黑警，或者係臥底做

你地知唔知如果勇武手足做完聽到咁會幾傷心？
咁樣對勇武手足既示氣打擊有幾大？

長遠落去，只要有手足升級，大家就會慣性話係黑警做，令我地成個運動好難再升級，一直拖長，內缸，捉鬼，變佔中2.0
然後，中共就會贏，然後史書上面，我地就只會被寫成一批只會胡亂破壞既暴徒，佢地就會名正言順咁話我地係曱甴

中共一直都黎都好驚一樣野，就係和勇不分
大家麻煩睇消呢一點，唔好乜柒都割蓆
我地一直以黎，勇武手足做野都會有一個大概既原則，唔會故意傷害無辜既人。大家以黎見到同類既事發生，麻煩諗清楚
勇武唔係傻，唔係每一次做完野一定會比人捉到

不割蓆，唔係講下就算，比定個心理準備自己先好講出黎

我唔想講到自己係嗰種有反社會人格既暴力狂，但係我相信手足，點升級都唔割蓆

我相信手足唔會故意傷害無辜既人，手足點升級佢地有分寸

事先聲明，就算警曱係我面前燒到變炭燒曱甴我都唔會割蓆
警曱係我面前比人閹我都唔會割蓆
出街睇路呀mon po狗

（唔好意思，臨急臨忙喺電話打，冇乜排版冇乜顏色）
如果同意既，不妨轉達比你平時郁啲就話係黑警既朋友睇睇，我地要做到和勇不分，我地就要警覺

［置頂］20:00 和你Shop x 黃圈：開飯啦！元旦促銷大減價 ！

呢個政權一直以黎都用緊唔同既方法去打擊我地

Keep住係鏡頭下既警暴令大家習慣，不斷用唔同既途徑去打擊我地唔同既戰線（例如國際戰線、連儂牆，所以大家唔好懶，我返去都會印文宣同上Twitter reddit推post）

同時班警曱就keep住操，目的就係攞黎打市民打手足
大家見到班警曱係度戴面具操體能仲係度笑，你攞黎笑既時間，就係佢地操fit黎打柒你既時間，就係佢地攞黎虐待被捕手足既時間

裝備自己，接受呢一場係一場戰爭

推

警曱係我面前斷手斷腳都唔割

推

恰9啲警曱仔女恰9到自殺都唔割

比你捉到便衣狗係為咗養成捉鬼文化

仲有唔好唔記得831幫警甴殘殺手足兇手

仲要齊心祝福

推

大家都會攰，我明，但唔可以放棄

推你post

Pish

總之做乜都唔割就得

推

大家一放棄，一中中共既計，我地就會有更多既手足受苦

推

我地因為咁而輸，受苦既手足，冇咗條命既手足，係唔會原諒我地

推

推

歡迎討論，討論完幫手send比唔同人

我地本身有個大概既原則，我個人有時要時間去消化，但都唔會割蓆

推

推到比埋班狗睇到，你地死硬啦mon po狗

唔記得推咗幾多次，照推

我放棄打丁既時間黎打呢個post，你唔係唔睇哂先走呀？

推你老味咁推

推你老味咁再推

推你老味咁三推

推心態post

再推多幾次先

我知有啲悶，講野又1999，但都多謝大家睇哂

一定要大叫: 「多謝呀SIR ，光復香港」

有人裝修竟然有人話因為狗話發生咩事民陣要負上刑責所以唔好裝

Push

其實今日有啲裝修完走入防暴度叫自己人就算啦，我意思係以後手足升級唔好下下割

愛比暴力強
與狗暴割蓆

抗爭咗一段時間，有時要提醒自己，調整心態

知道咁又點 你咪又係睇住佢走

可能大眾改變完心態之後，會有更多手足會肯出手對佢地做野呢

都成半年啦 個個都67咁

唔係因為有希望先至堅持，而係堅持先有希望

好難架我明，但我都堅持緊，你呢？

我唔想好似嗰啲19成功人士的心態嗰啲撚樣或者嗰啲淨係識叫人放鬆啲嗰啲正撚樣

但打仗你既心態真心緊要，大家唔好因為心態po就唔睇啦

我既意思同你一樣 係狗腰斬遊行之後見到有人割 又係比狗嚇一嚇就割

點解你要驚因為或者可能係黑警做既野入你數？
點解要咁在意？
唔好捉鬼

大家好氣餒，但唔好心灰